猶太名歌手Yaakov Shwekey寫咗首歌 歌頌總統特朗普 更希望他能順利連任

Solomon Yue都retweet埋一份